點解咁多人翻到公司就除罩？

你返屋企都會除奶罩啦

信得過我班手足

咁你咪當場問佢囉 乜撚都上黎開po講

大家多14日假嘛，好同事

攬炒

證據呢??

覺得公司好安全 應該住埋喺公司